立法會35+目標係咩？

我一直都以為立法會35+就係為咗攞到否決權去投反對票攬炒，而要達到35+就要靠初選避免浪費票。
即係初選嘅目的就係希望最終攞到否決權攬炒

但最近有啲自稱唔係泛粉/議助嘅會員同我講，唔支持攬炒都可以參加初選

如果立法會35+唔係為咗否決議案攬炒，有冇人可以同我講，而家爭取立會35+係為咩？

過左35個唔駛講議案住
首先第一步大口狗個位就係民主派
主席個位已經可以玩殘港共
過35所有事務委員會正負又係包晒
基本唔撚駛玩咩否決權攬炒
港共立法會已經run唔倒

民主黨一如以往賣香港

保充下例子
就如今次內會咁由郭榮亨渣fit
無剪布存在，就拖淋左內會大半年
你諗下大口狗＆所有事務會正副位都係你
基本唔撚駛否決咩野
個立法會已經無得run

35+係為左比泛民拎話語權同拎資源,邊個同你攬炒呀

第一步緊係香港人買槍合法